屌你老母天文台

仆街咁撚大雨都係紅？！屋企行20米去車站有長遮都全濕

天文台隸屬於商務及經濟發展局